有咩工係做到無尊嚴

我先 做sales真係狗也不屌
一更多數都做八個鐘 係好平常既都唔係工時長
但永遠都無限ot 永無準時收工 part time重衰夠人就cut你更 無人返就死r你更
平時係貨場已經企足全日 又逼鳩你笑 又嗌場又盛
已經好攰
遇到西客就重麻煩 又西又無禮貌
重問埋d on9問題 真係會燥到爆
down個app要load都好正常姐
等都唔等就問點解無反應
答佢 係呀小姐其實down咩都要load既佢load緊呀
笑住有禮貌地串返佢 就話鳩態度唔好又投訴你
真係好憎d人乜鳩柒都要問 俾返小小智慧好無
問到算 有返d禮貌我都唔會想西返你
重點係 d客永遠覺得自己大L哂 無理取鬧
做staff就要無尊嚴咁笑住咁俾你鬧wtf

所以我成日講唔該

所以成日覺得萬寧 OK 同 Uniqlo 唔係人做

Uniqlo 真係狗也不屌 每次想行入去
見到啲sales咁辛苦 一路摺衫一路講歡迎光臨 忙到仆街 已經唔忍心入去

警察

設計

差人

engine

保安

有咩工做到有尊嚴？

銀行

中年女人客好撚on9
又西又嘈又冇智商
唔知自己想點 又覺得你會知佢想點

利申 pt sales

地盤工，包括Site Engineer

所有cs工都係咁架啦
港畜+支那畜
要服侍世界上最低賤既兩個物種係咁架啦